PCCW真係痴撚線

話說我仲有一年先完約，而家居屋$158， 1000Mb. 來緊搬私樓，搬線費$680一定要比，月費一定要收返你$298，都算。諗住用埋呢年貴價就轉，點知佢話搬線又要重新返24個月約。我忍不住屌9佢，佢話公司係咁，無得傾。

正常呀邨 佢拉大線可以畀晒好多人 分攤成本

Oh no

公屋居屋寬頻不嬲同私樓兩個世界 間間都係架啦

如果旺角舊樓 500 MB 四百幾因為佢做一條線可能都係招呼幾個單位

新私樓都好平，平到公屋plan咁

重點係搬屋又要再簽返24個月，個下扑街